{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038921",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 다우래펜션(18.9월 신축) 운영 정책"
    },
    "text": "このペンションはチェックインは16:00、チェックアウトは11:00です。 予約の際、人数追加はご連絡ください。 追加料金発生可能。最大人数を超過した場合は入室不可、払い戻し不可。 青少年男女同室での宿泊禁止です。 未成年者の予約、ご利用は宿泊施設の規定に基づき、払い戻しはできません。 入退室時間は次のお客様のために遵守しなければなりません。 施設の損傷、紛失時の宿泊客の責任、損害賠償です。 魚、肉などの直火方式は禁止です。 持ち込みのグリル、炭搬入禁止です。 客室内での喫煙禁止、指定場所の使用。被害を与える恐れのある行動禁止です。 重複予約が発生した場合はセンターに連絡し、全額払い戻しします。 IPTV、WiFiを提供します。 午後5時から午後10時まで屋外バーベキューパーティー利用可能。ペット3kg以下同伴可能、すべての客室で許可します。 駐車可能、最大10台。周辺の観光地:山房山、安徳渓谷、群山オルム、セクダル海水浴場です。 距離自動車を基準に表記します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数追加は可能ですか？",
            "answer": "予約の際に人数追加はご連絡ください。ただし、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えた場合は入室不可となり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊は宿泊施設の規定に基づき、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入退室時間は次のお客様のために遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "施設の損傷や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設の損傷や紛失時は宿泊客の責任となり、損害賠償が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理やバーベキューはできますか？",
            "answer": "魚や肉などの直火方式の料理は禁止されています。また、持ち込みのグリルや炭の搬入も禁止です。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所でのみ喫煙が許可されています。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合はセンターに連絡し、全額払い戻しを行います。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "施設ではIPTVとWiFiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴は可能ですが、体重が3kg以下の場合に限ります。すべての客室でペットの同伴が許可されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用可能台数はいくつですか？",
            "answer": "駐車可能な台数は最大10台です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地には山房山、安徳渓谷、群山オルム、セクダル海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "距離は何を基準に表記されていますか？",
            "answer": "距離は自動車を基準に表記されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 320,
        "QA": 525
    }
}